## Sinopsis

Implementación de la técnica de Algoritmos de reemplazo LRU basada en el uso de Listas enlazadas y nodos.

## Politica de desalojo

LRU. Elimina el nodo con menor menos fresco.
##Metricas

Hit Ratio fue la metrica principal por la cual se midio, como asi también el costo de procesamiento (basado en los tiempos de procesamiento de Terrier).


## Motivacion

Script realizado bajo el proyecto de pasantía rentada de la UNLU


## Ejecucion

Para la ejecución del mismo:

Modificar el archivo de test.txt, con los valores de TAMAÑO DE CACHE, WARM-UP, QUERYS DE TESTEOS respectivamente.

Ejecutar script.py, el cual levantará automaticamente ese archivo.

Editar el archivo /lib/conf/properties.ini con el path del archivo de querys y de costos

## Autor

Matías Rocha
